下次唔止拎美國旗出黎 中國旗都要拎埋出黎

我無聊得濟諗左兩個方向發展，一係就攬抄（上面都擺明唔會讓）
一係就我地搞死中聯辦同政府先
下次發夢拎埋中國國旗出黎 顯示我地唔係反中國
反既係管香港班官同狗 話佢地一次又一次令中國係國際上出醜
文宣就做到我地好愛中國 反既只係反管香港既官同狗 我地係好堅決維護一國兩制 但呢班官同狗就不斷破壞一國兩制
等北京唾棄呢班垃圾 我地亦一直堅持我地既訴求係維護一國兩制
唔知呢個方法可唔可行呢

推

高舉黨旗對住中聯辦
個畫面都幾搞野

如果發夢拎住中國旗再掉雞蛋去中聯辦
到時口交部唔知會講咩呢

睇黎大家對呢個方法幾反感 推

屌 紅媒都唔會報呢d架啦
但如果我地拎住中國國旗 睇佢報乜

不如掉翻轉黎諗 北京點睇我地 點解佢會咁樣睇我地
到時我地拎中國國旗 但又打我地 睇下佢點衰法
呢個時候可能諗起64，不過呢度係香港，全球睇住

我好愛國， 但真係忍受唔到林鄭同埋中聯辦欺上瞞下破壞一國兩制

差唔多啦差唔多啦 就係咁啦
洗走左我地係搞事份子個朵先
將個波正正式式推翻比林鄭同中聯辦

冇可能

其實係可以試下
以愛國為大前題控訴林鄭
睇下有咩效果

點解呢

見支那旗即割蓆！！！你唔好拎納粹德國旗！！？？

我都覺得可以試 而事實又係佢地破壞一國兩制在先

但係係有意思，依家建制將示威者入哂反中亂港外國勢力數，如果用愛國既名義行一次，對林鄭回應五大訴求既壓力係更大

你玩到愛中國
仲點凝聚自己人呀

如果用愛國既名義行一次，而有幾十萬人出黎，個光譜係會大咗，對林鄭回應五大訴求既壓力係更大

立場咁撚搖擺不定,外國人點睇我地呀成個懦夫咁

只求結果

睇唔出有用

你扭曲緊自己既訴求

垃圾, 好抄唔抄想抄中國D 低能野

一拎中國旗即散水

拿，香港就有700萬人，點知你邊班打邊班
只需打住愛國既口號，要求林鄭回應五大訴求，回復香港穩定就夠

你叫我舉中國旗我真係死左佢好過

要出奇制勝，民陣遊行人數一次比一次少
柒婆就減壓完成渡過危險期
要擴大光譜，同一班人遊行以唔同身份遊行
增加柒婆壓力同藍絲矛盾

我覺得要來擋椒/恐龍蛋/布袋蛋有用，佢地舉槍，前線可用傘陣加國旗/區旗。

目的令狗唔會aim 義士射

咁果班自己攪啦
舉中國旗好明顯係玩膠
呢啲唔係玩膠既場合

咁就想睇大家係想直指中央定推倒左政府同中聯辦先啦

抄佢地係想推倒左啲細boss先
不過大家想直打大boss都可以

我地既訴求無港獨wo 真普選都係一國兩制下

咪玩
宜家外國人覺得hong kong is not China
宜家冇啦啦舉支那旗 原來內政
陣間報香港都廢事

連美國都指恐襲係同中共有關
而時代革命既思想都開始萌芽
我認為無謂踩鋼線
應該堅持理念去聚集人群

比人覺得立場搖擺呢個係岩
所以就要睇大家點睇我呢個方法

關鍵係人數啊，要做大件事
話比柒婆知連愛國者都唔支持佢
依批人係一定會獨立於200萬人計算
即係成個要求回應五大訴求既人數會由200萬+當天遊行人數

你岩

好！咁繼續堅持！

香港係有唔同既民意，依家係強行夾人地既民意過自己個面

不過佢個 原來內政 都值得參考我呢個方法可唔可行

已經唔只一次有人提議拎中國旗
理由又係咩令人唔會打你/打你=反中國

你自己諗下如果有班鄉黑比黑衫圍住先講反送中有冇用？
屌 咁撚低質又冇撚用既意見唔撚想再覆
由個post沉啦

人你老母咩
舉左會多啲人出？
要撐果班一早出左

真係需要理外國點睇咩，佢地都無實際既野做到，trump都演繹得好清楚解鈴人係邊個，五大訴求唔會變，只係用另一個身份去做，增加五大訴求所納既民意

啱，好支持，目標要明確，今次係針對林鄭同反送中同警察濫權，唔好反中國住

如果示威者唱住國歌向前衝, 政府會點回應

起來! 不願做奴隸的人們!
把我們的血肉, 築成我們新的長城!

係管治思維問題，你如果係執政者，你都要數下仲有咩人支持自己，如果唔用香港人名義，用愛國者名義，即係依班係另一班人，而唔係佢地所講既外國勢力，同之前既二百萬人無關，你明唔明啊
簡單d講，如果愛國遊行有10萬行
即係爭取五大訴求既係210萬人